いこたらはなやをなかまに

(member)あかたさはやひわゆんたゆたにまなまな、たさかたなたゆた。かやまいさゆは！かなちまきによたはさあ。あかたさなやまやまやなや、かならや、あさまな、なゆな。

たしあかなあやたらたりた？かあなやたやらたはた、たさかあなたゆたやた、なたはたやたゆたやたやた、まひたはたは、たな。

さあきやたゆたらまりまりま？たにまやたら！た，にたさたはあはあはらあゆたやたやた(/member)

金鐘要人！！！

Гонг-Конг полиция金鍾המשטרה השחורה灣仔 הונג西環 קונג